[古馬career high] LA Lakers及迷羅討論區 25

Let's Go Lakers!

Rookie rookie

Thank you Lou and Young

Thank YouDLo

Ice in his veins

其實T係邊個決定邊個射？

jc not good today

JC今日真係 無手感試下造多d波

no rebound man

食屎肥登咪再撚lance

隊長射，好似係

bjai點算

B仔又 鳩剷

gordon咁準

Josh Hart

蝦

hart<3

可唔可以keep住贏左佢

gordon

BI又俾人block

bjai 呀

harden無氣就入返去休息啦

無波無馬就俾人追返

jc 睇3分鐘就得
3分鐘無態可以全場唔洗出

Bi冇氣

出隻牛都俾人追返啦

咪再用clarson 控啦屌 呢個陣9打既

又搵班廢中出黎跳舞做乜撚

成撚日都keep 唔到個勢

B

大媽

睇到呢到其實都差唔多估到跟住既過程同結局了 有冇手足有同感？

力戰而敗 ep.10

turnover machine jc

walton 屌你老味.

屌垃圾to 唔換人做咩

出牙波啦

鳩估 6分鐘左右先會出番

一倒又倒八分

boa

BOA

俾個波boa打都好過JC

gordan

點解上年唔簽gordon

岩岩boa贏剷個野 明明bjai手長腳長應該可以輕鬆做到

身型

牙波第幾球呢d

hold 住呀

Bjai 係葫蘆頂位 拎波既威脅性=0

好似3球, 都係Ariza 偷

班老野d罰球幾好

bjai nice pass
not greedy

有冇link?

Kuzzzz

first free throw of the year

好緊張

有人set screen 先得咖
對住ariza 呀大佬

Harden無力

太遠喇 字母哥就話有力爆到入去

話曬1st pick

見到呢d情況
人地暫定完就完由108:100變做108:110

cp3做咩 頭先聽唔到

b 如果學到brewer d 食時間差鏟籃就好

球球硬上 要有foj身體先可以唔傷

暫停

injured ankle 好似

近幾球，拉左 Nene 出黎,但bjai 都冇優勢

身型呢家嘢
撞一撞乜都冇啦

反而波拉左可能仲勁

今場雪牛?

Boa都準

其實我覺得Bjai jump shot 唔係差, 但佢淨係鐘意鳩剷入去, finishing 又唔係好一係就訓底一係就比人block, 認真射多波好過啦

佢今日出黎嗰段俾人追返好多

仲有一球就平到少主紀錄

lan la tucker

比HARDEN撚狗

Tucker咁博做咩

tucker

覺得其次係 BoA 今日好波

Tucker

唔同位喎ching

體毛狗

35:38
古：登

唉b

屌 有冇咁易比罰球啊

b做乜撚野

體毛

點呀比ryan block.....

harden draw foul

邊撚到foul?"

harden 掂一掂都foul

hi撚到啲鬍鬚？

假得太明顯喎

登登又黎料

身型
相撲抽脂落bjai到唔該

BOA!!!!!!!

波牙

boa今日好勁

boa 21

brewer!!!!!

brewer>>> kcp

三分鐘 頂撚住唔該

boa返生

nene想打死ball

bjai = pippen

問左咁多次 點解對面隊 邊個邊個 打得起

到人地問返一次啦 屌!

Dllm又吹

what

又foul

harden真心屈機

又有foul笑撚死

垃圾靜係識foul

foul 乜鳩

淨係識foul , 仲要體毛

bjai big shot bob

終於入

bi finally

唔會豬啦掛

贏到喇掛

波囝拎板成個櫻木咁

斷箭winning streak

呢段全部比B仔打

佢一早剪左櫻木頭啦

唔好燈啦

火箭幾多運勝啊
有波叔係度勝率係幾多話?

BI clutch time有貨

12分倒唔到啦掛

差d可以雙殺1,2名

。。。

tmac唔係度 唔撚驚！

下
黑哨

咁樣都illegal screen 沒野好講 ...

harden

笑撚死人咩!!!!!!!!!!!!!!!!

好撚戇鳩

黑？

又買飯

喂你冇理由咁樣下話nba

有Harden 沒真籃球

唔好連燈ok

柒箭連續靠幾多球罰球得分

是撚但啦 照贏

過份左

呢下foul咩

掂都冇掂過

空氣block

倒了

phantom foul

Foul 到空氣

wtf

Phantom foul

bgor搞笑？

贏到掛
咁都輸汁左去啦

咪比ingram啦

牙波唔敢埋佢身

bjai

good job ref

而家再吹個off. foul

b jai 無大佬料就係無

比個假希望火箭ja

Nice job ref

Bjai on9

真心無個氣場係到

送左咁多球比你就收聲啦 柒箭

無2秒距離都會吹foul

平時俾b jai key唔係問題, 但係今日對位 Ariza 就唔好俾佢Key 啦

岩

感動既係

Bi 由季初 7中全場
都呢家 7左3/4時間都好，第4節交到貨

係今日明顯派膠je

最多係進攻強化iggy

天生二佬格

打柒碌個場基本上有好多play都係bjai facilitate

今次火箭就真係力戰而敗啦

Bjai bate kuzma
4qt 完全無造比kuz
如果唔係50pt了

屌你柒箭斷連勝

係，希望佢盡快認清呢個事實

打得好就要讚, 柒果陣就要屌 , 咁到佢再打得好果陣先有驚喜

Hate.

唔係話bjai場場都閪 但真係唔知點解無大佬味

太瘦

隻眼出左事

老大對眼=泰始皇

佢今日係柒呀 我都屌
但係佢make plays
big shot

快攻傳左球

都唔係屌佢
但大佬個勢係天生既

bjai學一哥咁樣專心做輔助角色，效果會好好多

終於贏

可能真係外型問題

Kuzma 就有

ball會有火

ball

柏賓

屌哈登，咁都要刷個50分

又炒

D FT真係廢到

又炒成15球FT

下場打湧贏埋典扇

學界水準FT

51分

睇FT 心血少D都唔得

可唔可以每日開始訓練 練左FT先

滅火湖

罰球26/41

BI對眼似未瞓醒

一個咁多
根本lakers 4qt 無打過kuz
打條撚屌bjai, 仲要差啲因爲咁輸

17球係 FT , 至少 12 球係因為體毛/空氣foul

火箭係咪14連勝

幫kuz刷數據

俾kuz刷

屌你班柒湖識唔識搶板架

買飯

成隊得nance 會真係擺個重心落kuz

38

Win

walton 教緊波
ariza仲打緊

感動

終於贏波

話左波囝教訓肥登波叔

終於唔洗力戰而敗

Bjai 今場要屌

唔國唔國波汁左十六分

Harden 17 Free Throw Made 24 Attempt

仲記得打金塊佢球偷波

擺明要練bjai
你見ball都無乜波控
不過我覺得都ok既
唔實戰咁樣練點進步

CP比波教訓到唔敢出

屌佢上天花板
shot selection
增塝

我地nba利記專殺強隊

最慘係我 兩隊西波fans

今年利記已經殺唔到強隊

留意返

近4場波15.5分

下半場冇出牛就贏

阿仙奴？

阿仙奴呢D都叫強隊

羸咗

般尼

咪撚再鳩剷唔該, 情願佢多D pull up jump shot

咪玩喇ching
你愛隊輸左俾英冠仔呀

無睇 馬打成點 防守有無出力
其他人呢 見個陣 ball hart bjai kuzz bogut

你隻49000仲敢走出黎

我湖每年要贏一次聯盟第一，上幾年勇士，今年火箭

防守冇分別
今日hot hand

勇差d贏

第4節 唔打bi
你地都會屌核心無波掂架啦
bi make 果d play 都幾好 係俾ariza 偷果球好撚柒姐
今場明顯又睇到身體對抗性

Bjai肯第四節企出黎已經好好
呢論d pull up 中距多咗又凖咗，幾滿意

Kuz 防守意識差 出唔出力都係咁

咁樣殺強隊法，好驚入到playoff黑八champ

學友條撚屌又燈

bi 做 pippen
kuz 做klay 無球c&s
ball做 kidd
nance做rodman

下場打湧贏埋典算

B仔今場真係要屌
不過希望係ariza身上學到野。話晒ariza防守係家
比人封死個時低位拎波最有效。可惜b仔冇呢飯。
今日牛真愉唔掂。禾睇得出。下半場唔出牛

playoff唔使諗
下年應該入硬

好事黎
等Bi上下堂。

好睇睇 bi 對可愛
等可愛教Bi 咩叫善用身體條件去打波

希望blo唔好出返黎

And kcp

底位拎波，拎到個位本身已經要博哂老命。

終於唔洗力啲而敗

blo近期進攻死哂火

In six of his last seven games….Brandon Ingram has dished off 5 assists at minimum.

His playmaking has been stellar as of late.

預左今年playoff 教訓下259

希望trade kcp r 下著數

Airball罰球

又要屌下無情百事輸比太陽國王個兩場

贏個兩場而家13win 仲追到尾班車
仲未計禾少收局奇陣輸紐約個場

公鹿輸罰球

上場勇放水又係輸 kcp

輸好撚多close game

kcp air完kobe就走人

17 中 4

罰球
如果有8成半命中
贏多5 6場啦

Kuz差小小就上40搵少煮了

上年好多贏波都係靠少主屈手感

今季真係有form咁贏

今日都係冇出TB

贏lou young DLo 爆發

衰d講贏都覺得-6

B jai 垃撚圾到

team ft 69.4%

好掛住young

今季防守好左

Kuzma ppg 過左Ben

雖然Ben 會受惠於nba 做星拎到roy

但希望kuzma d票有得比下

隊波咁後生唔夠經驗，close game 成日輸唔出奇
最慘係好多場唔係輸班 young core
而係輸 Luke d 垃圾 decision making

咁Ben 的確勁d

無射波打pg 好正常
依家d隊 會搵件高大d 既睇住ben
無咁易牛入去 同埋我覺得ben 拍波唔係話叻
眼界係有

咁高黎講 算好超班啦
冇射波真係死穴

反而牙波射好左

呢個真

呢樣野本身佢係有
ucla佢狂射long 3

無on9 trade既應該無問題

學友又燈

十二月之前 c&s 三分命中 23.7%
今個月暫時 36.4%

btw, 其實 KCP c&s 三分幾準

nance 拎左6個OFF REB都無人吹奏

有幾球係直接put back dunk
係好波既

佢一路打我一路吹緊佢

米燈

米能再屈la

認真討論
大家想playoff 第1 round 打勇士定火箭

Road to 64-18

入到當贏

有咩所謂都無分別

所以話波唔係人人識睇
有D人剩係睇攞幾多分，命中率幾多
我見到既係BI攞親個波個進攻一定會係入波機會最大
尤其last create左幾個clutch play
而且佢射親都係reasonable shot

唔係話反b 不過真係唔覺第一節打後佢打得有幾好

今場都讚好on9

控場最穩一定係牙波第一

你可以繼續睇死ingram
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

系。。。

應該五年內30 8 15 數據

你可以繼續睇死brewer
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

係睇到佢有潛力 不過咁快講到hall of famer potential會唔會早左d

因為個波唔入你覺得佢打得唔好呀麻
你要睇既係一個進攻入波既機會有幾大
如果其他人lead，一早變左外圍差兩差，射個long two就完
呢D long two一場半場入左你地咪吹到上天，結果跟住兩三場抄撚晒

我睇下年已經mvp數據

又有新款撐bjai方法

kuzma又冇機做我湖新一代icon 條友好撚有星味

towns embiid 打到曉飛都唔敢話hall of famer potential

你話bjai有真係想我地比人笑死咩

你可以繼續睇死殺鬼
佢由第一日打波已經睇到佢有入hall of fame potential
佢打波果種rthym，logic係得天獨厚，加埋佢既work ethic
有D人睇野就好短視，剩係睇下數據，睇一兩季就做定論
如果kobe生活係呢個年代，應該一早俾人trade左十世

唔係話咩撐唔撐，
即係我唔知你地對NBA認識係咪剩係得LBJ, Wade, KD
以為個個一入NBA就要個個都係Magic咁先叫好波
kobe要用5年時間先變成巨星，Steve Nash頭幾年更加慘不忍睹
我都唔知你地急乜，又話冇氣場冇料咁
睇波就唔係剩係睇個波有冇入個籃就算既

唉垃圾馬打一場好波班台狗又吹到佢湖人franchise player 明明BI同波先係

我同意你講ig有巨星潛力

但未show到出黎講咩都無用

起碼今季要練多一兩招水段先講野

好似無乜人話過bjai唔好波，我上面都有講今場後段擺明比bjai練下cloae up game iso，入唔入都係練翻黎，依家問題係你吹到一draft就知佢有名人堂potential咁on9

想買kuzma波衫 邊到有

nba store lor

Dancolman呢隻假湖就收皮喇
Hof potential
你何真係咁多kd二世咩
自己搵下sonics時代既kd片喇
Ig同佢無得比

馬第一年打到咁嘅成績我收貨了

Kuzma 49.7% 38% 77.6%
差唔算太多180

差1x%喎

罰球要90喎ching

差十幾都叫差唔多

咪正正屌緊你呢D傻仔
即刻對號入座，睇得一兩季就下定論，睇波剩係識睇入波
以為個個人都要頭幾年上力先叫有潛質
再者KD就係KD，BI就係BI，從來唔覺佢係乜野KD二世
仲有好心你咪咁小學雞，唔同意見就話假湖又盛
分分鐘我捧緊湖人果時你仲讀緊幼稚園

你咪撚自打嘴巴啦屌你老母
話人睇得一兩季就下定論
你條撚樣話一睇佢打波就知佢係future hof potential添啦戇鳩鳩

第一日睇人打波就有結論既屌人睇左一兩季話急真係笑撚左你條柒頭

駁唔到
一日vs一年

No la
我肯定牙波下年拎mvp 喇

rick fox玩lol戰績

垃圾驚

TK

😂😂

嘩屌j出血
竟然作客拆箭

除左rthym,其他都十分認同
由其work ethic

竟然2個都串錯rhythm

其實d人明唔明咩叫星味，有d好波但係又唔係出名例如Mike Conley 呢d。
所以都唔知做咩有d人話IG無咩星味就嬲嬲G

賽後記者問佢有冇expect過自己rookie year會有咁嘅表現 佢一句Yes, no problem秒左 好有信心

我覺得佢空洞既眼神好有星味

因為人人對星味應感覺都唔同，所以唔知嬲what

BALL真係愈打愈好

近5場 13.4分 7.2板 7.2助

filed goal 43.6% 3分 38.7%

ft 50%

講星味真係冇人夠少煮鬥 真心

少煮個樣太尻 booker lavine 幾唔錯 夠串咀！

好撚型喎...

射左

比起kd 我想bjai 做Leonard類型球員多d

放心，佢絕對冇KD嘅協調性同爆發力

第一日就知佢除左隻手 一d 都唔似kd

有艾榮8成咁型

Kawhi條路易行好多

艾榮個樣已經四十幾歲

KD 既瘋狂得分能力真係天生

老老實實
我鍾意里安立多過KD

實力黎講kd 冇得輸
係個品格唔好

負評左

好撚痴線，完全唔明白點解會有人負評得落手...

ICE IN MY VEINS。

話dlo係現役最靚仔既黑人都唔過份
暫時見過既蟲蟲頭佢carry得最好

呢句真。。。

真心希望bjai儘快轉髮型...

唔轉都勁

雙目無神...

BREAKING: Kentavious Caldwell-Pope is restricted to traveling within the state of California because he's serving a jail sentence.

佢搞乜9 不我寧願睇josh hart 好過睇佢

死監躉

感覺未來少煮會成為全球潮流指標，取代泡菜一眾名星成為全球少女同港女迷戀對象，開創nba另一領域！

好難取代泡仔既，不過會取代Kanye West囉

@_BoA

呀西呢d精神病過氣奀星就唔好拎黎同少煮提了

無啦啦吹奏dlo 靚仔
明明個樣仲係孩子氣樣

個心智都係

呢度d人真係花式吹奏Dlo

成個幾月冇少煮睇係咁
好彩最近湖人俾人睇到有曙光

燈夠未？
你講完就會黎個10連敗

你可以繼續睇死dlo
佢由第一日打波已經睇到佢有做trendsetter potential
佢打波果種movement，body係得天獨厚，加埋佢既fashion sense
有D人睇野就好短視，剩係睇下個樣，睇一兩季就做定論
如果Gordan Hayward生活係呢個年代，應該一早俾人笑左十世

幾好，打起hart之後，呢條波牛可以棄掉

Kuzma 完全show到franchise player嘅氣質，完全有superstar嘅potential, 特別係自信心方面令佢完全唔手軟。
希望可以快啲用BI 搭釘trade走offseason 再lure Cousins 同PG過黎組隊加快重建，未來核心點都係Ball and Kuzma，至於BI真係有價好賣，上場同Kuzma一比真係高下立見，垃圾到不得了，開季到而家係得打勇士career high 叫好少少，其餘時間真係show唔到superstar potential 。

Boa d frd

成日上腦唔講？

持波進攻差到爆

後生仔上腦好正常，但keep到高效得分呢樣野BI係永遠唔會達到Kuzma嘅水平

好多場kuz都係有得分但打得唔好 搞亂隊波進攻 唔係hate佢 佢真係好有潛力 但真係唔洗吹奏到咁住

真心膠？ kuzma 做到all rounder player?

NBA BEST X

佢搞亂隊波節奏？明明搞亂隊波節奏嘅係BI，成日stop死個波自己單打，Lonzo同Kuzma都係打團體籃球鍾意玩配合玩簡單finishing，其實Lonzo NBA表現同SL有差距有部分原因都係因為BI 成日stop ball令Lonzo 打唔慣。
當然現階段Kuzma唯一最值得批評嘅係佢嘅防守水平。

咁早就講bi 唔可以高效得分
今年bi 都有15射10中 既比賽
kuzma 今年都有好幾場攞單位數 得分
仲有bi 有助攻 有防守
kuzma 我真係好小見佢切入左 會分球 防守更加唔講

講真，你話今日成日stop ball打嘅係Kobe KD呢類天生得分手真係十分歡迎，但BI呢啲明顯冇進攻冇射波天份嘅就算把啦，更有自信、速度更快、射波手感更柔和嘅Kuzma明顯比佢更適合做finisher 呢個位置。

廢撚事屌

同樣有命中率高嘅比賽 但因為Kuzma射波手感柔和令佢進攻選擇會射入更多3分，所以攞嘅分數一定會高過BI, 呢種差距亦都係BI冇辦法去超越

Bjai 身高手長 bball iq 防守 kuzma 除左重新投胎 如果唔係幾難超越...

精華撚？

我聽講 kuzma 係今年SL 先開發3分
而我睇返大學精華 真係無3分
再者 佢22歲
bi 20歲
可塑性一定係bi

搞笑？
射波天份 緊要,但後天努力遠比天份重要。

有冇睇Kobe 頭2 年射波？ 點解ig 會係top 2 pick 而馬仔頭15 pick 都入唔到 你當d 球探盲？ 唔係話佢唔勁 但唔洗踩其他人

後補： 努力同毅力都係天份既一種
例子：老大

十分睇好BI,唔一定要做到Kd個type,做到里安納 個type 已經夠屈機

其他唔太同意，但stop ball movement個point又真嘅

身高手長係好 但爆發力好一般

先唔講邊個好d
不過萬一真係pg黎加仲有多個star commit肯黎
magic睇即戰力用bjai搭deng清約都真係唔係無可能
不過現階段應該都唔會住，咪睇下佢可以練到d乜出黎
根本都睇到係有心想練佢，所以就算你咁講話stop左movement我都覺得係expected result唔係bjai自己亂hold波打

放心bi,ball,kuz呢三個都唔會trade

覺得係 故意咁安排。
睇番上年，Bi 搓波/博腳好爽手

Jordan夠22歲打NBA啦 至少現階段睇到Kuzma開發左嘅射波係好穩定

B仔射波慢慢練 有高度 練好就殺食啦
而家咪當佢學精鏟籃呢樣野先囉
佢係差身型唔夠壯 同過人唔夠快
但個防一穿佢通常都鏟得入
真係唔好想佢而家就似KD
KD細個就變向勁 切入快 射波準
咁比法佢點勁都話廢啦
Btw呢幾場係咪少左9鏟 射多左波

Mj 副計已經贏人9條街

有個有更高天份已經開發左射波嘅我做咩唔重用 而要去搏一個show唔到射波天份嘅後生仔？再講Kobe嘅work ethic 邊有咁易做到

kcp 就真係stop 個波打
核心唔攞波打 唔通等人分球呀

上面有d幾好笑
講真 抽番出黎睇 老大身為歷史第一打鐵王隨時都會比你地話亂起手 打亂對方節奏
我唔係話馬有能力同老大去比
但宜家呢個階段係拎馬同唉豬黎比較
邊個係進攻端上比較出色係好明顯
仲有以hot hand同起q上黎計 ig 更加無得鬥

那裡來的更高天份？

係，呢樣就係我想講嘅野，killer instinct 嘅講Kuzma 真係完爆BI

Btw 點解講講下變左 kuz 同 Ig 兩個只可簡一個咁。

BI唯一勁過Kuzma 咪就係手長囉

你唔講bjai 打勇打騎個幾場打成點 highlight 一場論？ 你睇左幾埸湖人波？

進攻b jai 一定開發唔到去頂級架啦
d潛力真係潛左去深海
唔係話佢現階段手段唔多就睇死佢
但睇下牙波進攻咁唔穩定
但都有step back three 呢d有靈氣既move睇下
b jai 真係零

但kuzma咁既防守話做到franchise player真係得啖笑

真大佬一定係牙波

現階段
Kuz=killer
Ig=Facilitator
兩者相輔相乘

其實有ddd 似 dlo 同ball

Bjai 進攻1 draw幾再傳波 kuzma 有冇啊
Kuzma最多咪進攻勁 bi 好多方面都勁過佢
琴日佢係起晒q 但有幾多場得啊

身體條件係
但BBIq 差好遠

似你「一場論」多d
講潛力我諗無人會反你
但即食比較係講唔過的

你講果兩場咪就係頭三節打得好 第四節人地一識守識收縮BI冇得鏟咪收哂皮囉

明撚明上季Bi 進攻手段 多，雖則好Raw。
一句到尾，work ethic 決定一切。

里安納、老大

監等 你呢d咪中肯囉

ball同kuz真係好基

ig成日互影

你老母啦我愛國愛黨良好公民

明明bjai係全隊練習量最大嗰個

同kuzma一直都係無球進攻勁
Trade 左bi 邊個持球進攻 幫佢拉空先

咁又唔好講到Kuzma練得少咁
你估一個暑假練成3分係咁易係會練得少咩

kuzma 只係得分即食

講到唔可以共存咁

學孽瘤話齋
咪放長雙眼睇囉

講潛力呢樣野其實講得多好嘔心
潛力宜家好似比人濫用左咁
Youth player 中 Ben sim同牙波呢d先叫有真潛力
你可以係佢身上睇到有franchise player的可能
幾年前單騎irving 比人睇死佢無成就 但無人否認過作潛力 就係因為佢真係develop到佢個ball style
你睇番宜家既唉豬做到d 乜

根本就冇可能共存，由Magic trade DLo呢件事已經知道Magic 為左清釘同俄佬會係不擇手段，呢我地唯一有能力清到釘嘅就只有BI, Kuzma and Ball, 呢三個邊個最屎哥個要走好正常

無?佢個ball style =9鏟

留明 binc

bin硬

ball pg b kuz 是旦
係100%既事

Trade dlo 除左清約 好多人話其實係因為佢拍片單野 加上有ball 可pick
係而家冇pick既情況下 冇必要trade就自己young player
衰極咪buyout deng 湖冇錢咩

查實睇死Bi既青，平時有冇打開波？

Dlo夠勁過波喇
走既咪又係dlo

牙波勁d...

搞清楚先

你咁講因為要清約而trade所以冇得共存
而唔係因為共存唔到而trade

Magic trade jc同牛，都唔會trade ig， ig 9鏟都入到波

拿,.KOBE 攬過哂三個,佢地係基石來架

Dlo first year 13+3+3
Ball 10+7+7
Ball防守>dlo
好差咩

我覺得現階段，lakers nation 唔要求Ig 可以做到killer ,反而係想發展佢做 all-round player
I

明眼人都知牙發同牛只係湖人既過客

兩者 好難用數據比，兩個style 完全唔同。
但如果係今日要簡 ball or dlo
我會簡 ball

DENG清得走,我諗唯一得木狼想要
因為肥湯愛舊部.好長情.

你見佢張明尼藥達公牛隊就知啦.

唔好理ROSE痴冠,如果樓弱既NOAH 同湖人既DENG如果去埋

BROOKS
J CRAWFORD
J BULTER
DENG
GIBSON
NOAH

齊哂腳打十年前公牛正選了

齊人.

總之好簡單，要清約嘅話 走嘅一定係BI，唔清嘅唔該BI讓返finisher 同基石重點培養個位出黎比Kuzma唔好再stop ball影響哂隊波啲movement, 專心做好守防就ok

DLO係現代PG,即進攻型,要有波係手去剷人. 似CURRY 咁

BALL 係傳統地板型球員. 可以無球走位, 似KIDD咁

岩，所以當年 Kobe 對jazz 連續3球air ball 之後
我實牙實齒話 一定要trade 走條廢9

Trade得dlo，唔明點解唔拿拿聲trade埋佢地，影響成隊波更衣室氣氛

B仔定日本仔好難揀,

你比我就二個一齊訓練.唔好咁快定住.

B仔打SG /SF都得 可以屈身高,似杜蘭特初出道唔夠人撞都打SG

日本仔打SF/PF, 可以屈速同射三分又夠高

你唔明我地都唔會明, 得湖人自己班管理層明

因為老豆死左, 管理層大仔同阿女內鬥

而家珍尼歸位,請返MAGIC 做返正確的事

之前阿哥揀DLO, 簽DENG 同俄佬都唔知係鬥氣之舉

我走前都要玩謝你班友仔,比D屎你地食

攞Kobe 同BI比？

講到bi 自己霸住個位咁 引又放長雙眼睇下點囉

咁又唔擔心
今時今日既潮人應該唔會有咩爛trade

上面嗰啲人好好笑 講到得分能力同夠clutch就係franchise player唯一指標

岩呀

在於球隊嘅角度
兩個留哂兩個都練根本冇問題
可以係兩種球員黎

至於要搭單清約
講到好似話得事咁
一定要搭邊個邊個
呢啲野兩隊高層傾
再加上話事人啲垃圾主觀意見

用頭2年既 Kobe 同Bi比

岩。如果唔係教練團落order,我諗Bi 球球傳都似

上年傳得幾撚爽
一拎波黎手就掉走左

Kobe嘅爆發力同skill move ，BI完全比唔上，仲未計Kobe 17歲入NBA

問心喇
上面班die hard ig fans
肯定以為今年係唉豬同波掌舵既湖人
豬為首、波為次
點估到殺左隻馬出黎
加上身型近磅 變相間接做左競爭對手
如果係真潮迷 肯定樂意見到呢個情況
再者 比你廿分場目標唔過份 但好明顯係你自己無能力跑到呢條數

Skill move係練出黎架 我由97 湖人睇到而家

點解唔比得 你依家馬後砲睇返kobe緊係勁啦

我夠膽講，除非下年黎兩粒星分薄左球權，唔係嘅話下年Kuzma場均20分真係唔成問題

kobe第一日打波我已經睇到佢有hof potential

岩啊 但唉豬最適合既打法唔係應該射準d 起碼引到人跳再決定起手定剷定再傳咩？
你射得唔準 邊個驚你

咁講啦
成隊潮入面，有能力單場20分 既唔只kuz as long as 有無限出手權 加 佢又夠膽出手

呢樣最諗唔撚明。明明上季會jab step ,睇住黎食。
今季一拎波就 拍波，係到妹下妹下

ball ig kuz jc cow
呢幾個我覺得都唔係問題

如果dlo無trade走，現家一定好似上面咁日日坳ball同dlo邊個勁d

我地唔係教練團真係唔知啦
不過俾佢練野真係唔奇
反正又有人射波
自己同佢練又一肯定同比賽時爭一級 唔會咁硬

嘈咩牙，成個公海咁🤨

投票好過啦🤭

似練iso同layup，呢幾個場睇得出切入好過季初好多

如果兩個可以撈埋一齊就尾G

但佢上籃動作仲係好慢 窒窒地機咁
好易睇住黎block

0'25 開始睇
可能因為咁，BI 冇哂D up and under, fadeaway

成日見佢咁球球touch layup，不過又入到

原來老細叫到 無得唔做喇
不過唔係拎自己長處黎發展真係r哂頭

防守勁過dlo十條街

兩者冇理論上沖突。keep 住善用自己優勢 同時改善缺點。
學上面青話，平時練波 對自己友 冇可能 咁撞法。但Bi上哂腦，落到場 下下都撞

講真 作為湖狗一定係希望個個都成才 而家又唔係唔俾機會其中一個 嘈嚟把撚

咁又唔係咁講，至少上年av未比真湖趕走同未有pg單野之前，呢度分玩即食同玩育成都分派得好勁下

我覺得係無人會出好價換囉

暫時我未覺得bi一除定音個種球員

但會係好好既冠軍隊拼圖

要食埋DENG

依家育成+pg 流係咪清泉

最理想, KUZ B仔雙箭頭,BALL輔助
防守有HART , NANCE
第2梯JC + 牛

如果用bi+釘清cap唔係唔得 但係簽表弟唔值囉

屌你 清乜9
作為kuzma 死忠都覺得bi 同既既潛力高d
但kuzma 學野應該快果d （都係睇佢d 3分9估）
快快手學埋防守 同波BI一齊打入playoff

不過 Ingram 冇乜大佬feel 我覺得 最後大佬都係ball

咁清法 最後換個cousins 有咩用 都贏唔到勇架啦

而家班新仔真係ok 練好佢地好過

係湧當打呢個年代 即食贏到呢個可能性已經好低

放4日假3日有波睇

聽日唔打撚爆勇咩都得

圖已cap

同立場

而家NbA gm 做操作都傾向睇三年後（最好例子華盛頓）

Magic 本身已經想清 dlo，唔關 Mozgov 事
湖想用 dlo 換 top 12/14 pick (想 draft kennard or collins)
但係無球隊肯出 lottery pick 黎換 dlo
所以最後先要同網傾，用黎清走 Mozgov

機會留俾有準備既人
總係覺得kd 一輸就走
年年都簽1+1

炒鳩259出氣

Curry 又笠水唔打

講咁多都嘥氣
練好啲罰球先啦

呢句真呀 射好d 罰波 贏多左幾場啦屌

之前比牙波顏三分+硬鏟驚左

kuzma係好撚極嘅scorer
但有時會上腦 打off ball c&s 會較好
最好唔好控球
bjai係playmaker 兩者冇衝突
反而bjai會make good decision
但係bjai會有鳩鏟嘅情況發生
bjai 有時打得好 hot hand 嘅時候
反而冇波到手 呢個情況walton要搞搞

我覺得兩個都有潛質做franchise player
唔可以長期比較 做乜要貶低第二個
一個廿歲 一個廿二歲
等佢地慢慢發揮 後天嘅毅力
playoff 不遠了

岩岩一路做野一路係youtube 自動播美國唔同既球評

講到樣野好岩
lonzo changed lakers' culture

proof: 上年助攻排26
今年頭十 with no shooters

愛滋佬又贏

揸住2nd pick 弱智都識揀牙波
我去坐佢個位都得 到時你地就會話學友又贏

你會揀dennis smith

好過monk

牙波入選

Fox 同monk

居然無 blo

唔好講啦 佢知錯啦

甲甲

blo好難唔入啵
公平咩！

咁樣串鳩甲甲牙你

米能屈！

想問monta ellis 去咗邊

想問木狼 個 黑山老 係邊
早幾年拍住愛神 好似屈過人機

進攻都算top
不過連ok4都仲無得出佢更加唔駛諗

話Ingram冇killer instinct嘅係咪唔記得對76ers球game winner?

咩pekovic?

個球空哂企定定接波勉強都算嘅
甩pick完c&s/拎波急停跳射個啲就差唔多

我記得果時唔少人話應該 2nd pick draft JJ not Lonzo

追唔追得返戰績，黎緊4連主幾關鍵

拓 狼 熊 艇

又抽

JJ 有d失望....
進攻弱到爆

佢始終都係我湖嘅closer

進攻弱預左既

今年有無機終於過lac做翻洛城一哥

早幾年已經聽人講今年draft有幾個wiggins level 小前

tatum勁
jj issas

牙波啲防守

Fox, monk, mitchell, dsj 4個guard
估唔到mitchell最先爆起
得分能力好強下..
反而fox同monk幾失望

有冇人留意jordan bell
rookie即入冠軍隊有睇過下
唔仔細 不過運動能力暫時睇好似真係唔錯

Mitchell

係

唔係退左休咩

TATUM 真係勁

jazz個米曹真係幾好j

NBA Trade Rumors: Lakers Had Interest In Acquiring Carmelo Anthony Prior To Thunder Trade

你即係話緊甲甲弱智都不如。。。

Merry Christmas

企開d

咩offer
未必無計傾

睇真啲好似講今年夏天個時

Kcp + deng

打3又唔得
打4又冇位比佢打

Blo nance melo ig ball

我覺得馬stop ball打既次數唔係少BI好多

一睇就知係 馬都好迷 睇live個個都屌佢鬼

Ball>低b仔

應該成個post得你條契弟反馬

我係真湖，個個都迷

坐定粒六睇我湖花式撚湧

支持 今場到B,Ball爆發 勇醒定d

3殺勇士

上兩場豬哂

咖哩仔驚牙波驚到唔敢上場

上次有curry都15+既ball,今場冇curry 小妹我真係一路打字一路feel到下面d水必緊出黎

收 假湖

laker laker my super laker laker laker

ball > fox now

不嬲，如果唔係有病閪我諗ball拎硬roy

Mitchell?

虛火

學友點睇陣間場波？

Sickball

仲有 half court playmaking
完全無諗過佢第一季會有呢兩樣野

Rookie

今場波囝大三玩收勇皮 ot都唔洗打

100%既波

癗絕殺

BoA > Twice

垃圾火箭豬比大飛

You're my heart laker laker

原來唔係我地勁
係火箭廢左

垃圾箭

洛杉磯雙殺火箭

好難聽

kcp有得打

點解有kcp 既
又話唔俾打客場

加州

california love

勇士都係係加州入面

ESPN feed

喺唔比離開California

KCP醒定呀屌柒你老母

有冇spectrum LINK

勇個陣好撚靚 兩個勁rookie三個all star

係咪無湖人講波佬？

波囝好勁

Ball

bell一個搶贏3個

冇,睇緊espn女人講波

有得睇espn好過

屌又炒

睇緊我勇's feed

bjai又打得一節好波

柒箭輸哂俾兩隊LA

呢個陣4個企係出面等波

波吉防得妙

屌打勇

Bjai 今日好似幾醒神
唔再妹下妹下

Kuzma打GREEN應該幾辛苦

波吉手軟？

Ball 既防守好撚癲

kd switch 走bjai
基本上冇人mark到

我湖一啲都唔似非playoff team

啊波真係睇得好通透

牙波防守尾g

kid收左

kd應該有7尺

我地而家contending la

岩
Ing

拍埋bjai到送半個頭

Champion

但Bjai 望落同佢差唔多高

明顯高b 半個頭

你望真d

牙波係聯盟控衛既惡夢

今年入唔到啦
con乜鬼tending

入到

kd好勁

nance damn

LARRY

ball to lance

Nanceeee

上次都係輸KD

正常人點比到呢d 波。。。

波傳得好靚

運動能力強既地板型pg 好尾G

kuzma 控波

Kuzma

diu dum比corner kcp la

上腦到你

Kuzma上腦了

kuz

diu 馬

馬

後生仔勁一場就心紅 有價好賣

唔知點解
開始覺得 kuz 7足3節都好，第4節一定有貨交

FT廢撚到

賣哂成隊
留ball

陰d陰d反馬

bjai 調返轉

。。。。。

得一節有貨交已經好柒

B仔射術好就升幾班

波囝好尾

balllll

Ball carry

你老尾kd食屎

BALL

ballll on fire

波勁能到

Ball!!!!

bjai次次都咁

諗起班死台狗同美狗成日屌ball bust就嬲

波仔終於成材

ucla ball 返黎啦 好強既氣

屌佢老豆

垃圾球迷就係咁

Durrant 真係好撚勁

台狗 得淡笑

勁到

睇到我係咁對住波囝捽豆豆

唔怪得知CURRY要避戰

switch 走bjai
個個play都係
一switch

班友根本想打沉波仔士氣
反湖狗嚟

希望今日班bench 生性

自信番哂黎
唔再死老豆咁款

打開波既青 應該知隊波有個識傳波 、good d 既 PG,會好好打

Mvp驚左Roy 第一次見

今季對過牙波一場 之後兩場都避哂 哈

比牙ball Blick 過

Kuz要收

Block 過

9足半場，最後咪又係十幾分

Kidd+PG+klay 搞到我間房好撚臭

Ball 好勁

你前日都好勁

你今日唔係好得

波囝型到。。

Ball啲防守

以為入了 入左就噴曬水

block 259果球都好型

好撚屈。吹左foul都照block 9 Kd

迷ball了

力羊肥左咁多

勇無259真係比我地屌打

如果少煮唔走 今季有第6名

KD鬧鳩Cassapi

Ingram 12 月突破成功率僅次於Leborn James

羊報恩

又牛油手

caspi

今季第三好似係牙羅

Ball 呢排long pass幾多to

今年啲防守真係

唔讚得

Practice makes perfect

foul la

佢鍾意咁傳

Ig +ball+ kuz+ nance +Jc + Hart

好想同時留到呢6個

on9

咁樣失兩分

垃圾始終係垃圾

岩岩lonney 未射 我睇企位都知會出事

呢6個正

咁樣送兩分比人

Ball 3 to

加一個bogut 型C

傳啱位但係接果個成日接唔實
Hart 果球

Chok 大4喜

唔夠高

加多件牛得唔得

Ching suck ball

勇d女

不了

Jc 牛啦

牛呢
雖然有時亂咁嚟

牛醫左幾年腦 都仲係咁

不了
如果牛波連到線，可以考慮下

拆散牛同jc會折墮架

羊

牛

羊唔報恩了

牙羊又入

FT 又炒

炒ft

今季成隊打得最好係 Randle

要比人炒了

某程度係 我覺得jc好d

What did u expect mate

係都係馬啦

唔上腦都ok geh 但唔係最好囉

無ball b 就係咁

Klay真係好撚好用

我覺得係Ingram

無人控場

Kuzma識唔撚識守架...
明知追唔撚到細ai就留比hart守 自己去捉KT啦

Bad transition defense

JC

JC 好唔得

Randle 3

牛3

證明波b 好值錢

卜又唔入

睇佢出手都知唔入了

牛bad pass

wide open

垃撚圾

唔算啦

接得太唔順手 不過牛唔係波

垃圾痴冠西

死鹽躉

卜好撚廢

Kcp

牛型到

horse成日搶自己人板

垃圾牛...

randle

牛又上腦 屌

牛做乜多手

多手到

係就foul大力d啦

比人過左係後面推佢 係咪戇鳩

俾west挑釁到就冇左理智 on9

呢球輸kuz
行過又唔補

守WEST守到咁貼,比人過左AND1 就望9俚隊友

牛屌馬 好睇 岩岩果球

馬見到都唔夾一下

鋤下佢d銳氣就岩

Kuzma 啱啱有咩可能唔頂住west

咪係 直行直過

係 擋一擋牙牛跟唔到

馬邊有協防意識

頭先睇唔到邊個跟左kay出去無補到 原來係馬

牙牛跟到應該成個人撞落去

馬自己都防唔到，仲要求佢協防

牙fat...

Clarkson

咁都走步

屌垃圾禾肯換人未

牛又贏

岩岩夠鍾換人

T鳩隻垃圾痴冠西啦

hart jai 老鬼防守

FT 得33 % 笑大人個口

hart抽到水

牙Fred繼續食左屎咁

無啦啦foj

espn

JC 對住D防守強度勁D既隊 係咁switch 黎守佢 佢就好易好皮

屌又foul

屌你老母場場都係咁

牛做乜鳩呀

波差d

Illegal screening 係牛既指定動作

KCP躝啦，又炒

廢卜入過波未

Ball型到

我仲以為係LARRY黎

Randle 今季攻防都好穩定，又少左犯錯
直頭覺得湖成隊防守好左 Randle 最大功勞

波

入左就型哂

kcp好撚廢呀

ball 好勇

+1

wa kuz

乜撚野play黎

D play打壞哂

負碌到

hot hand真係亂黎都會入

我開頭都以為係

手能仔

咁都foul ?

細b

kd 屌你

攻防穩定地 唔穩地

系

Foul你老母

又傷出

IG傷傷地

跳得好高

Dlo 呢世都做唔到既野

無人守到259了

B jai

佢對腳

卜廢到

kcp

屌 做乜撚

好多silly foul

Dllm KCP ，完全唔夾隊波

KCP廢到

kd撞鳩bjai碌鳩

唔洗睇

bell

ball 呀

走曬步

又bo a?

公牛用佢換cash真係一大笑話

Jordan bell 同牛
有得簡，你點簡

用下腦打波啦

Kcp 走啦

得返3個timeout

勁多easy basket

好似多左步

Bell

Molamola#

波馬好好j

湧又hea住贏

個底比人屌到出汁仲咁出

覺唔覺湖人好撚勁
2場比賽將原本第一既火箭拉落黎
再送返勇士上去做第一

波準喎

ball 3pt 4/4

波呢排D 3分

馬fake親都起

心同馬 成撚人爭rebound

Nance hea 撚到

Box out la diu

係咪唔撚想打啦 咪打啦

bell執咁撚多球

屌左好耐都係咁

nance又係

無人box out

垃圾

波都射唔到既last play

無眼睇呢場

Ig點

學下人地D協防啦

Randle Jc kcp all trash

又輸

出bogut la

班友識唔撚識box out搶籃板

nance比bell 禁係地到磨擦

做乜撚野有個蝗大媽係到表演

湧狗冇表演者??開季到依家都見到個女人

Red panda好撚多人中意睇架屌
仲要咁多華人

點解仲未完

Wow my god

簽個女人打下半場啦

準過成隊湖

Ball ?

連炒

kcp d命中率 真係唔係講笑

要幾多球

出聲

kcp 8射1 中

呢隊野又發夢

當今日既進攻要靠ball去carry就知出事

KCP 廢撚到

kcp 返入去坐啦 唔使你啦

I mean 坐監

投降啦 唔打啦

平時我都成日幫仆
但今日佢真係垃圾

垃圾kcp 賤種狗

trade撚走kcp plz

扶正hart唔該

根本一隊波就唔需要咁多 hold ball attker
Kcp

b仔對眼開左未 訓醒未

成個post得你迷卜

bjai 自己射啦
空哂呀

五個企哂係perimeter

b咁都唔射

Dllm
垃圾湖識唔識波
個個一拎波沖

Kcp 食屎啦

唔好輸過廿分就夠

Feel 到要靠kuz carry
冇人敢起手，除左件垃圾KCP

b子上年都有d 聰明打法

今季下下無腦產入去

想prove自己撞得?

算超額完成

老細落order
但見到佢下下都係靠一招：變速硬爆

diu bjai 好似連打都唔想打咁

俾波Kuzma打晒算啦，垃圾b下下衝入去俾人block😂

Bi 剷還剷
我dllm
你jab step/pump fake 下再爆入去啦屌你

應該傳出三分線俾隊友射

kuzma都唔好得好多

on9垃圾

頭先 Lonzo 傳比 Bogut 果球好靚

唔係隊友柒下柒下 ball起碼多2,3個assist

如果係今晚既B仔，應該自己9上左
之後比人block

KCP無態就收返入去啦屌

d防守做得幾好

讓夠了

反cup

柒左成場

呢一波幾好

Kuz上力